幾時整翻個支持華記大遊行

講真幾ok
手足們會唔會覺得搞得成

撐華記
撐言論自由

好奇睇吓藍屍會有咩反應

睇住有班傻仔搞到今屆選舉無晒白區，之後話除消選舉，真係好L好笑

有冇錢收先

問吓華記

釋放華記，政治迫害可恥 !!!!

你搞

依條柒頭 推佢一腳就得 支持就唔好啦
日撚日洗中年人腦
同個個咩黑超哥一撚樣
我地依輩唔識
佢地日睇夜睇架